
.. _Dark-Archive:

Тёмный архив (Dark Archive)
============================================================================================================

**Источник**: Dark Archive

В каждом из этих дел представлена информация о сеттинге по отдельной паранормальной теме, а затем представлены различные варианты опций для игроков и Мастеров, чтобы привнести эту тематику за ваш стол, будь то архетип, позволяющий игрокам управлять темпора́льной магией, или новые опасности, искажающие пространство, которые Мастера могут использовать в жутких особняках.

.. toctree::
   :maxdepth: 2

   Cryptids
   Secret-Societies
   Deviant-Abilities
   Mirrors-and-Imposters
   Cults
   Curses-and-Pacts
   Temporal-Anomalies
   Mindscapes
